張堅庭頻道 - 六四當晚我在北京飯店，五四我不在場，竟然抓住了歷史悲劇的尾巴

張堅庭頻道 - 六四當晚我在北京飯店，五四我不在場，竟然抓住了歷史悲劇的尾巴

Comma
Published on Jun 2, 2019

在香港寫「表姐你好嘢」劇本，躱懶去北京親歷學生運動，竟然變成悲劇。

敢講真話